[{"question": "https://www.zhihu.com/question/343171415", "answer": "https://www.zhihu.com/question/343171415/answer/844192512", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u6211\u5973\u513f\u4ec0\u4e48\u90fd\u4e0d\u544a\u8bc9\u6211\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/333374142", "answer": "https://www.zhihu.com/question/333374142/answer/838154074", "content": "\n\u7f8e\u56fd\u4f5c\u4e3a\u5168\u4e16\u754c\u754f\u60e7\u7684\u8d85\u7ea7\u5927\u56fd\uff0c\u4e2d\u56fd\u4eba\u6015\u8fc7\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/29861427", "answer": "https://www.zhihu.com/question/29861427/answer/844268823", "content": "\n\u4eba\u6c11\u5e01\u4e0a\u7684\u4eba\u7269\u5934\u50cf\u4e3a\u4ec0\u4e48\u4e0d\u7528\u8457\u540d\u6587\u5316\u4eba\u7269\u7684\u5934\u50cf\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/350690005", "answer": "https://www.zhihu.com/question/350690005/answer/858364348", "content": "\n\u4ece\u674e\u80dc\u5229\u3001\u5d14\u96ea\u8389\u4e8b\u4ef6\u770b\uff0c\u97e9\u56fd\u5a31\u4e50\u5708\u5230\u5e95\u51fa\u4e86\u4ec0\u4e48\u95ee\u9898\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/22185256", "answer": "https://www.zhihu.com/question/22185256/answer/844954496", "content": "\n\u5728\u9999\u6e2f\uff0c\u83f2\u4f63\u7684\u771f\u5b9e\u751f\u6d3b\u662f\u600e\u6837\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/339299336", "answer": "https://www.zhihu.com/question/339299336/answer/850350514", "content": "\n\u673a\u68b0\u624b\u8868\u662f\u4e0d\u662f\u667a\u5546\u7a0e\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/288739522", "answer": "https://www.zhihu.com/question/288739522/answer/856503920", "content": "\n\u8bf7\u95ee\u8003\u516c\u52a1\u5458\u7533\u8bba\u8981\u770b\u4eba\u6c11\u65e5\u62a5app\u4ec0\u4e48\u5185\u5bb9\u5417\uff1f\u600e\u4e48\u770b?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/297654390", "answer": "https://www.zhihu.com/question/297654390/answer/853795296", "content": "\n\u5218\u4ea6\u83f2\"\u771f\u4eba\"\u6709\u591a\u7f8e\u5982\u4f55\u63cf\u8ff0\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/343885654", "answer": "https://www.zhihu.com/question/343885654/answer/854060803", "content": "\n\u5982\u679c\u4f60\u88ab\u5f3a\u5978\u4e86\uff0c\u4f60\u4f1a\u600e\u4e48\u505a\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/35060016", "answer": "https://www.zhihu.com/question/35060016/answer/851406482", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u5802\u59d0\u5b81\u53ef\u4e70\u540d\u724c\u5305\uff0c\u4e0d\u501f\u4eb2\u621a\u4e70\u623f\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/36196467", "answer": "https://www.zhihu.com/question/36196467/answer/858315594", "content": "\n\u300a\u7504\u5b1b\u4f20\u300b\u91cc\u7684\u6df3\u513f\u5230\u5e95\u662f\u771f\u7684\u5355\u7eaf\u8fd8\u662f\u6709\u5fc3\u8ba1\u85cf\u5f97\u6df1\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/31358636", "answer": "https://www.zhihu.com/question/31358636/answer/851179212", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u5f88\u591a\u4eba\u9009\u62e9\u987a\u4e30\u8fd9\u6837\u4ef7\u683c\u9ad8\u7684\u5feb\u9012\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/329880884", "answer": "https://www.zhihu.com/question/329880884/answer/824398197", "content": "\n\u6709\u6ca1\u6709\u5341\u4e2a\u5b57\u4ee5\u5185\u5f88\u6709\u97f5\u5473\u7684\u5c0f\u77ed\u53e5\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/349815588", "answer": "https://www.zhihu.com/question/349815588/answer/857833934", "content": "\n\u627f\u5305\u4e00\u4e2a\u4e24\u4e07\u4eba\u5927\u5b66\u7684\u5feb\u9012\uff0c\u8f6c\u8ba9\u8d3990\u4e07\uff0c\u5408\u7b97\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/341628525", "answer": "https://www.zhihu.com/question/341628525/answer/845495001", "content": "\n\u62e5\u6709\u4e00\u8f86\u5965\u8feaA6L\u662f\u4e00\u79cd\u600e\u6837\u7684\u4f53\u9a8c?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/277010725", "answer": "https://www.zhihu.com/question/277010725/answer/844552610", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u8bf4\u674e\u5ba3\u7f8e\u662f\u817f\u7cbe\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/349566175", "answer": "https://www.zhihu.com/question/349566175/answer/857033988", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u300a\u6f14\u5458\u8bf7\u5c31\u4f4d\u300b\u7b2c\u4e00\u671f\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/264918610", "answer": "https://www.zhihu.com/question/264918610/answer/850881297", "content": "\n\u4f60\u89c1\u8fc7\u54ea\u4e9b\u7236\u6bcd\u60ca\u8273\u5230\u4f60\u7684\u6559\u80b2\u65b9\u5f0f\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/350614481", "answer": "https://www.zhihu.com/question/350614481/answer/856480173", "content": "\n\u600e\u4e48\u770b\u5f85 2020 \u5e74\u7684\u56fd\u8003\u516c\u544a\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/267705813", "answer": "https://www.zhihu.com/question/267705813/answer/849080646", "content": "\n\u7efc\u827a\u8282\u76ee\u6709\u54ea\u4e00\u5e55\u8ba9\u4f60\u770b\u4e86\u6700\u6696\u5fc3\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/349566175", "answer": "https://www.zhihu.com/question/349566175/answer/857412832", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u300a\u6f14\u5458\u8bf7\u5c31\u4f4d\u300b\u7b2c\u4e00\u671f\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/39369539", "answer": "https://www.zhihu.com/question/39369539/answer/855433072", "content": "\n\u5728\u90ed\u5fb7\u7eb2\u76f8\u58f0\u4e2d\uff0c\u6700\u8ba9\u4f60\u610f\u5916\u7684\u5305\u88b1\u662f\u54ea\u4e2a\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/345832687", "answer": "https://www.zhihu.com/question/345832687/answer/857704928", "content": "\n35\u5c81\u7684\u4f60\u60f3\u544a\u8bc928\u5c81\u7684\u6211\u4ec0\u4e48\u4eba\u751f\u9053\u7406\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/35976761", "answer": "https://www.zhihu.com/question/35976761/answer/856920346", "content": "\n\u80e1\u6b4c\u7684\u8fd9\u5f20\u56fe\u662f\u600e\u4e48\u505a\u6210\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/350056355", "answer": "https://www.zhihu.com/question/350056355/answer/856240548", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u7f8e\u56fd\u4eba\u559c\u6b22\u6536\u517b\u4e2d\u56fd\u7684\u5b69\u5b50\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/348997583", "answer": "https://www.zhihu.com/question/348997583/answer/847545820", "content": "\n\u300a\u82f1\u96c4\u8054\u76df\u300b\u6bd4\u8d5b\u6709\u54ea\u4e9b\u540d\u5c40\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/329011040", "answer": "https://www.zhihu.com/question/329011040/answer/855114935", "content": "\n\u6709\u4ec0\u4e48\u5bb6\u91cc\u957f\u8f88\u8bb2\u8fc7\u7684\u6c11\u95f4\u6545\u4e8b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/31457081", "answer": "https://www.zhihu.com/question/31457081/answer/851141073", "content": "\n\u653e\u4e0b\u4e00\u4e2a\u5f88\u7231\u7684\u4eba\u662f\u4ec0\u4e48\u5fc3\u60c5\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/35060016", "answer": "https://www.zhihu.com/question/35060016/answer/852725719", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u5802\u59d0\u5b81\u53ef\u4e70\u540d\u724c\u5305\uff0c\u4e0d\u501f\u4eb2\u621a\u4e70\u623f\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/348196899", "answer": "https://www.zhihu.com/question/348196899/answer/852106222", "content": "\n\u516c\u53f8\u9886\u5bfc\u8bf4\uff0c\u4e2a\u4eba\u5199\u7684\u4ee3\u7801\u8d85\u8fc7\u5341\u4e2abug\u5c31\u5f00\u9664\u662f\u4e00\u79cd\u4ec0\u4e48\u4f53\u9a8c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/263901164", "answer": "https://www.zhihu.com/question/263901164/answer/845113886", "content": "\n\u7533\u8bba\u597d\u96be\u554a\uff0c\u600e\u4e48\u529e\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/348180117", "answer": "https://www.zhihu.com/question/348180117/answer/851931833", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u6709\u4eba\u8bf4\u7eaf\u6c34\u662f\u5267\u6bd2?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/322175199", "answer": "https://www.zhihu.com/question/322175199/answer/838461565", "content": "\n\u4e00\u770b\u5c31\u5f88\u8d35\u6c14\u7684\u5973\u5b69\u5b50\u662f\u4ec0\u4e48\u6837\u5b50\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/278834390", "answer": "https://www.zhihu.com/question/278834390/answer/835054360", "content": "\n\u5403\u6d77\u5e95\u635e\u80fd\u4e0d\u80fd\u8981\u6c42\u514d\u5355\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/343685354", "answer": "https://www.zhihu.com/question/343685354/answer/848146426", "content": "\n\u5982\u4f55\u5728\u516d\u4e2a\u5b57\u4ee5\u5185\u8425\u9020\u51fa\u753b\u9762\u611f?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/308829198", "answer": "https://www.zhihu.com/question/308829198/answer/845066432", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u6587\u827a\u5230\u7206\u70b8\u7684\u53e5\u5b50\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/308384808", "answer": "https://www.zhihu.com/question/308384808/answer/846983477", "content": "\n\u8c22\u5a1c\u4e3a\u4ec0\u4e48\u8fd9\u4e48\u62db\u4eba\u8ba8\u538c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/333264576", "answer": "https://www.zhihu.com/question/333264576/answer/830542243", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u8bfb\u8d77\u6765\u60f3\u54ed\u7684\u53e5\u5b50\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/348719399", "answer": "https://www.zhihu.com/question/348719399/answer/842299360", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u6768\u8d85\u8d8a\u5728 Miumiu 2020 \u6625\u590f\u5df4\u9ece\u65f6\u88c5\u5468\u7684\u770b\u79c0\u9020\u578b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/296583705", "answer": "https://www.zhihu.com/question/296583705/answer/568280335", "content": "\n\u8bf7\u95ee\u8096\u79c0\u8363\u7684\u77e5\u8bc6\u70b9\u63d0\u8981\u548c\u5f90\u6d9b\u7684\u5c0f\u9ec4\u4e66\u9009\u54ea\u4e2a\u554a\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/347354186", "answer": "https://www.zhihu.com/question/347354186/answer/842394637", "content": "\n\u54ea\u4e9b\u6b4c\u66f2\u80fd\u8ba9\u4f60\u5355\u66f2\u5faa\u73afN\u6b21\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/344204034", "answer": "https://www.zhihu.com/question/344204034/answer/823953781", "content": "\n\u73b0\u5b9e\u4e2d\u7a0b\u5e8f\u5458\u662f\u600e\u6837\u98de\u5feb\u6572\u4ee3\u7801\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/66364901", "answer": "https://www.zhihu.com/question/66364901/answer/828133542", "content": "\n\u7f8e\u672f\u751f\u5728\u753b\u88f8\u4f53\u7684\u65f6\u5019\u5982\u4f55\u514b\u670d\u81ea\u5df1\u7684\u751f\u7406\u53cd\u5e94\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/31537241", "answer": "https://www.zhihu.com/question/31537241/answer/838078073", "content": "\n\u4f60\u6709\u54ea\u4e9b\u770b\u8fc7\u4e94\u904d\u4ee5\u4e0a\u7684\u7535\u5f71\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/346631685", "answer": "https://www.zhihu.com/question/346631685/answer/830518606", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u6f14\u5458\u9519\u8fc7\u4e86\u4e00\u70ae\u800c\u7ea2\u7684\u89d2\u8272\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/308662400", "answer": "https://www.zhihu.com/question/308662400/answer/832367971", "content": "\n\u4f60\u89c1\u8fc7\u54ea\u4e9b\u300c\u4ee5\u4e3a\u662f\u4e2a\u9752\u94dc\uff0c\u7ed3\u679c\u662f\u4e2a\u738b\u8005\u300d\u7684\u89c6\u9891\u6216\u56fe\u7247\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/344609136", "answer": "https://www.zhihu.com/question/344609136/answer/820204992", "content": "\n\u4f60\u89c9\u5f97\u300a\u7504\u5b1b\u4f20\u300b\u4e2d\u6700\u60b2\u5267\u7684\u4eba\u662f\u8c01\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/291043200", "answer": "https://www.zhihu.com/question/291043200/answer/817707941", "content": "\n\u90a3\u4e9b50\u5c81\u751f\u4e8c\u80ce\u7684\u540e\u6765\u90fd\u600e\u4e48\u6837\u4e86\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/311425277", "answer": "https://www.zhihu.com/question/311425277/answer/762648834", "content": "\n\u5b66\u9738\u5b66\u7d2f\u4e86\u4f1a\u5e72\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/349568449", "answer": "https://www.zhihu.com/question/349568449/answer/848894510", "content": "\n\u5047\u5982\u8ba9\u4f60\u5411\u4f60\u6700\u8ba8\u538c\u7684\u4eba\u78d5\u5934\u5e76\u53eb\u7237\u7237\uff0c\u78d5\u4e00\u6b21\u7ed9\u4e00\u4e07\u4eba\u6c11\u5e01\uff0c\u540c\u65f6\u4f1a\u670b\u53cb\u5708\u76f4\u64ad\u4f60\u78d5\u5934\uff0c\u5e72\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/312849874", "answer": "https://www.zhihu.com/question/312849874/answer/827989476", "content": "\n\u4f60\u624b\u673a\u91cc\u6709\u60f3\u5220\u5374\u820d\u4e0d\u5f97\u5220\u7684\u7167\u7247\u6216\u89c6\u9891\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/318606911", "answer": "https://www.zhihu.com/question/318606911/answer/845743470", "content": "\n\u54ea\u4e00\u523b\u8ba9\u4f60\u5bf9\u5bb6\u4eba\u5931\u671b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/297352315", "answer": "https://www.zhihu.com/question/297352315/answer/853421198", "content": "\n\u5728\u7f51\u5427\u73a9\u4e86\u4e00\u665a\u4e0a\uff0c\u65e9\u4e0a\u51fa\u6765\u90fd\u662f\u4ec0\u4e48\u611f\u89c9\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/29861427", "answer": "https://www.zhihu.com/question/29861427/answer/843815676", "content": "\n\u4eba\u6c11\u5e01\u4e0a\u7684\u4eba\u7269\u5934\u50cf\u4e3a\u4ec0\u4e48\u4e0d\u7528\u8457\u540d\u6587\u5316\u4eba\u7269\u7684\u5934\u50cf\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/292372507", "answer": "https://www.zhihu.com/question/292372507/answer/794002432", "content": "\nB\u7ad9\u6709\u54ea\u4e9b\u53ef\u4ee5\u63a8\u8350\u7684\u5b66\u4e60 up \u4e3b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/349568449", "answer": "https://www.zhihu.com/question/349568449/answer/848859892", "content": "\n\u5047\u5982\u8ba9\u4f60\u5411\u4f60\u6700\u8ba8\u538c\u7684\u4eba\u78d5\u5934\u5e76\u53eb\u7237\u7237\uff0c\u78d5\u4e00\u6b21\u7ed9\u4e00\u4e07\u4eba\u6c11\u5e01\uff0c\u540c\u65f6\u4f1a\u670b\u53cb\u5708\u76f4\u64ad\u4f60\u78d5\u5934\uff0c\u5e72\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/295512496", "answer": "https://www.zhihu.com/question/295512496/answer/852954587", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u7537\u751f\u6709\u5973\u670b\u53cb\u4e4b\u540e\u624d\u77e5\u9053\u7684\u4e8b\u60c5\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/345475782", "answer": "https://www.zhihu.com/question/345475782/answer/848675671", "content": "\n\u4e0a\u6d77\u300c\u53f2\u4e0a\u6700\u4e25\u300d\u5783\u573e\u5206\u7c7b\u5df2\u5b9e\u884c\u4e09\u4e2a\u6708\uff0c\u600e\u4e48\u6837\u4e86\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/275858708", "answer": "https://www.zhihu.com/question/275858708/answer/836429534", "content": "\n\u771f\u6b63\u7684\u7f8e\u56fd\u662f\u4ec0\u4e48\u6837\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/339895352", "answer": "https://www.zhihu.com/question/339895352/answer/842260229", "content": "\n\u4e2d\u56fd\u5973\u660e\u661f\u548c\u97e9\u56fd\u5973\u660e\u661f\u54ea\u4e2a\u66f4\u7f8e\u66f4\u80dc\u4e00\u7b79\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/308662400", "answer": "https://www.zhihu.com/question/308662400/answer/856563255", "content": "\n\u4f60\u89c1\u8fc7\u54ea\u4e9b\u300c\u4ee5\u4e3a\u662f\u4e2a\u9752\u94dc\uff0c\u7ed3\u679c\u662f\u4e2a\u738b\u8005\u300d\u7684\u89c6\u9891\u6216\u56fe\u7247\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/39272576", "answer": "https://www.zhihu.com/question/39272576/answer/855125648", "content": "\n\u6dd8\u5b9d\u4e0a\u6709\u54ea\u4e9b\u9ed1\u5e97\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/324702775", "answer": "https://www.zhihu.com/question/324702775/answer/853268826", "content": "\n\u600e\u4e48\u624d\u80fd\u5fc3\u65e0\u65c1\u9a9b\u5730\u5b66\u4e60\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/288637781", "answer": "https://www.zhihu.com/question/288637781/answer/844209482", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u674e\u5b50\u67d2\u6210\u7acb\u81ea\u5df1\u7684\u54c1\u724c\u5f00\u5929\u732b\u5e97\u7684\u4e8b\u60c5\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/344293653", "answer": "https://www.zhihu.com/question/344293653/answer/854671730", "content": "\n\u8ba9\u4f60\u6301\u7eed\u4e00\u5e74\u4e0d\u5403\u4e2d\u56fd\u83dc\uff0c\u4f60\u4f1a\u6293\u72c2\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/349053683", "answer": "https://www.zhihu.com/question/349053683/answer/845072169", "content": "\n\u6ca1\u6709\u91cd\u6b66\u5668\u7684\u65f6\u4ee3\uff0c\u6253\u4e00\u4e2a\u70ae\u697c\u771f\u7684\u592a\u96be\u4e86\uff0c\u6ca1\u6709\u53ef\u4ee5\u66ff\u4ee3\u7684\u65b9\u6cd5\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/35483016", "answer": "https://www.zhihu.com/question/35483016/answer/846747967", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u65e5\u672c\u5973\u751f\u7684\u5934\u53d1\u90fd\u6253\u7406\u5f97\u548c\u6742\u5fd7\u4e0a\u4e00\u6837\u4e00\u6837\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/267782048", "answer": "https://www.zhihu.com/question/267782048/answer/855113957", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u89c6\u9891\u582a\u79f0\u6709\u6bd2\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/269318950", "answer": "https://www.zhihu.com/question/269318950/answer/848835698", "content": "\n\u5f71\u89c6\u4f5c\u54c1\u91cc\u6709\u54ea\u4e9b\u300c\u751c\u751c\u7684\u300d\u60c5\u8282\u7247\u6bb5\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/348835563", "answer": "https://www.zhihu.com/question/348835563/answer/851741753", "content": "\n\u6587\u68ee\u7279\u7684\u5fb7\u83b1\u6587\u3001\u5305\u5b50\u7684\u52ab\u3001\u6d6a\u5b50\u5f66\u7684\u4e9a\u7d22\uff0c\u4ed6\u4eec\u6709\u6ca1\u6709 LPL \u7684\u4e3b\u529b\u6c34\u5e73\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/348341131", "answer": "https://www.zhihu.com/question/348341131/answer/855223723", "content": "\n\u6731\u4e00\u9f99\u5728\u7535\u5f71\u300a\u6211\u548c\u6211\u7684\u7956\u56fd\u300b\u4e2d\u7684\u8868\u73b0\uff0c\u4f60\u89c9\u5f97\u5982\u4f55?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/347544107", "answer": "https://www.zhihu.com/question/347544107/answer/855238064", "content": "\n\u5982\u679c\u53ef\u4ee5\u91cd\u65b0\u8bfb\u4e00\u6b21\u535a\u58eb\uff0c\u4f60\u4f1a\u4e0e\u4e4b\u524d\u6709\u4ec0\u4e48\u4e0d\u540c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/322892380", "answer": "https://www.zhihu.com/question/322892380/answer/839297837", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85SM\u516c\u53f8\u51e0\u4e4e\u534a\u96ea\u85cf\u5730\u5bf9\u5f85EXO\u4ee5\u53ca\u8fd1\u51e0\u5e74\u89c4\u5212\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/63310794", "answer": "https://www.zhihu.com/question/63310794/answer/842269706", "content": "\n\u60c5\u4fa3\u95f4\u6709\u54ea\u4e9b\u8d85\u751c\u7684\u65e5\u5e38\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/321913382", "answer": "https://www.zhihu.com/question/321913382/answer/843202069", "content": "\n\u5982\u4f55\u7406\u89e3\u63d0\u4e00\u6876\u6c34\u7ad9 10 \u5206\u949f\u5f88\u7d2f\u4f46\u662f\u4e0d\u505a\u529f\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/344293653", "answer": "https://www.zhihu.com/question/344293653/answer/851515829", "content": "\n\u8ba9\u4f60\u6301\u7eed\u4e00\u5e74\u4e0d\u5403\u4e2d\u56fd\u83dc\uff0c\u4f60\u4f1a\u6293\u72c2\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/308490408", "answer": "https://www.zhihu.com/question/308490408/answer/840022622", "content": "\n\u4e00\u822c\u4eba\u5bf9\u67aa\u68b0\u6709\u4f55\u8bef\u89e3\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/37263955", "answer": "https://www.zhihu.com/question/37263955/answer/839422228", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u6709\u300c\u539f\u5b50\u5f39\u4e0b\u65e0\u51a4\u9b42\u300d\u8fd9\u79cd\u8bf4\u6cd5?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/316445888", "answer": "https://www.zhihu.com/question/316445888/answer/847125135", "content": "\n\u4ec0\u4e48\u6837\u7684\u5a5a\u59fb\u6700\u8212\u670d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/294130577", "answer": "https://www.zhihu.com/question/294130577/answer/850913570", "content": "\n\u4f60\u4eb2\u5386\u8fc7\u54ea\u4e9b\u300c\u9053\u5fb7\u7ed1\u67b6\u300d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/282063062", "answer": "https://www.zhihu.com/question/282063062/answer/829296687", "content": "\n\u4f60\u4f1a\u76f8\u4fe1\u524d\u4e16\u4eca\u751f\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/294130577", "answer": "https://www.zhihu.com/question/294130577/answer/846079635", "content": "\n\u4f60\u4eb2\u5386\u8fc7\u54ea\u4e9b\u300c\u9053\u5fb7\u7ed1\u67b6\u300d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/348844903", "answer": "https://www.zhihu.com/question/348844903/answer/843778893", "content": "\n\u6b7c10C\u6218\u673a\u98de\u8dc3\u73e0\u7a46\u6717\u739b\u5cf0\u4e3a\u4ec0\u4e48\u503c\u5f97\u5e86\u795d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/39581101", "answer": "https://www.zhihu.com/question/39581101/answer/770279369", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u4f60\u770b\u8fc7\u4e4b\u540e\u820d\u4e0d\u5f97\u5220\u7684\u53e4\u8a00\u5c0f\u8bf4\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/297499652", "answer": "https://www.zhihu.com/question/297499652/answer/845254718", "content": "\n\u4f60\u7684\u5a46\u5a46\u6709\u591a\u53ef\u7231\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/334730677", "answer": "https://www.zhihu.com/question/334730677/answer/833964252", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u770b\u4e00\u773c\u5c31\u60f3\u62ff\u6765\u53d1\u8bf4\u8bf4\u7684\u53e5\u5b50?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/310830182", "answer": "https://www.zhihu.com/question/310830182/answer/843266536", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u662f\u4f60\u53bb\u5c71\u4e1c\u624d\u77e5\u9053\u7684\u4e8b\u60c5\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/323459753", "answer": "https://www.zhihu.com/question/323459753/answer/729484306", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u8ba9\u4f60\u76f8\u89c1\u6068\u665a\u7684\u601d\u7ef4\u65b9\u5f0f\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/318572657", "answer": "https://www.zhihu.com/question/318572657/answer/836484122", "content": "\n\u7537\u5b69\u5b50\u548c\u4e0d\u559c\u6b22\u7684\u5973\u751f\u804a\u5929\u662f\u600e\u4e48\u6837\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/25334605", "answer": "https://www.zhihu.com/question/25334605/answer/839793612", "content": "\n\u5982\u4f55\u4e0e\u5e74\u5e7c\u7684\u5b69\u5b50\u6109\u5feb\u5730\u804a\u5929\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/279237471", "answer": "https://www.zhihu.com/question/279237471/answer/820257279", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u54d4\u54e9\u54d4\u54e9\u7684\u656c\u6c49\u537f\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/345551049", "answer": "https://www.zhihu.com/question/345551049/answer/823135266", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u5728\u65e5\u672c\u7684\u5927\u8857\u4e0a\u5f88\u5c11\u770b\u5230\u5341\u5206\u5f3a\u58ee\u7684\u808c\u8089\u7537\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/320926172", "answer": "https://www.zhihu.com/question/320926172/answer/746347454", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u4f60\u7b2c\u4e00\u773c\u5c31\u7231\u4e0a\u7684\u7535\u5f71\u53f0\u8bcd\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/21473838", "answer": "https://www.zhihu.com/question/21473838/answer/832043818", "content": "\n\u4f60\u89c1\u8fc7\u4ec0\u4e48\u7279\u6b8a\u7684\u80ce\u8bb0\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/323401575", "answer": "https://www.zhihu.com/question/323401575/answer/832420027", "content": "\n\u4f60\u5728\u95f2\u9c7c\u6700\u4e8f\u7684\u4e00\u5355\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/347424469", "answer": "https://www.zhihu.com/question/347424469/answer/841693667", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u6709\u5f88\u591a\u7537\u751f\u6253\u6e38\u620f\u5c31\u53ef\u4ee5\u5f88\u5feb\u4e50?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/334638739", "answer": "https://www.zhihu.com/question/334638739/answer/807696187", "content": "\n\u600e\u4e48\u770b\u5f85\u5927S\u5c0fS\u90fd\u5ac1\u8fdb\u8c6a\u95e8\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/305940883", "answer": "https://www.zhihu.com/question/305940883/answer/849371851", "content": "\n\u6536\u517b\u521a\u51fa\u751f\u7684\u732b\uff0c\u5b83\u4f1a\u4e0d\u4f1a\u8ba4\u4e3a\u4f60\u662f\u5b83\u7684\u5988\u5988?\u4f1a\u4e0d\u4f1a\u5f88\u9ecf\u4f60\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/35953016", "answer": "https://www.zhihu.com/question/35953016/answer/493867441", "content": "\n\u9762\u8bd5\u5e94\u7b54\u6709\u54ea\u4e9b\u8bdd\u672f\u548c\u6280\u5de7\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/29867627", "answer": "https://www.zhihu.com/question/29867627/answer/850439329", "content": "\n\u97e9\u56fd\u6574\u5f62\u548c\u65e5\u672c\u6bd4\uff0c\u54ea\u4e00\u56fd\u66f4\u597d\uff1f\n"}]